\cvsection{Experiencia}

%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Consultor de IA y Datos}
  {Deloitte}
  {Barcelona, Cataluña, España}
  {Sep 2025 -- Presente}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Entrega del primer proyecto de IA Física de Deloitte: detección de anomalías de fabricación en tiempo real sobre líneas de producción de motores en vivo y un gemelo digital del almacén con seguimiento de paquetes por cámara, construido sobre NVIDIA Omniverse, Isaac Sim y el stack Metropolis (DeepStream, TAO, Triton).}
    \item {Diseño y despliegue de infraestructura de IA y datos en AWS, Azure y GCP --- inferencia en el edge, pipelines de streaming y entrenamiento y servicio de modelos en la nube.}
    \item {Colaboración en una iniciativa de gobernanza de datos de la Generalitat de Catalunya --- catalogación y linaje con Informatica, y consultoría de cara al cliente.}
   \end{cvitems}
  }

\vspace{3mm}
\cventry
  {Ingeniero de IA}
  {MGS, Seguros y Reaseguros S.A.}
  {Barcelona, Cataluña, España}
  {Sep 2023 -- Sep 2024}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Desarrollo de modelos de predicción de precios dentro de un equipo de IA y datos de 4 personas dando soporte al análisis de productos aseguradores.}
    \item {Automatización de flujos de SQL Server con PowerShell para agilizar tareas recurrentes de procesamiento de datos e informes.}
    \item {Proyectos de análisis geoespacial en R / RStudio, usando datos cartográficos para aportar información de negocio basada en la localización.}
   \end{cvitems}
  }

\vspace{3mm}
\cventry
  {Ingeniero de ML (Hackathon)}
  {Ganador del Hackathon bitsxlaMarató TV3 2022}
  {Barcelona, España}
  {Ene 2022}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Desarrollo de un detector de aneurismas basado en una red neuronal convolucional con MaskRCNN para salud cardiovascular.}
    \item {Proyecto ganador del Hackathon bitsxlaMarató TV3 2022.}
    \item {Diseño e implementación de una interfaz fácil de usar para subir vídeos, detectar la aorta y visualizar el modelo 3D.}
   \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}