\cvsection{Experiència}

%-------------------------------------------------------------------------------
% CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
  {Consultor d'IA i Dades}
  {Deloitte}
  {Barcelona, Catalunya, Espanya}
  {Set 2025 - Present}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Vaig lliurar el primer projecte d'IA Física de Deloitte: detecció d'anomalies de fabricació en temps real sobre línies de producció de motors en viu i un bessó digital del magatzem amb seguiment de paquets per càmera, construït sobre NVIDIA Omniverse, Isaac Sim i l'stack Metropolis (DeepStream, TAO, Triton).}
    \item {Vaig dissenyar i desplegar infraestructura d'IA i dades a AWS, Azure i GCP --- inferència a l'edge, pipelines de streaming i entrenament i servei de models al núvol.}
    \item {Vaig contribuir en una iniciativa de governança de dades de la Generalitat de Catalunya --- catalogació i llinatge amb Informatica, i consultoria de cara al client.}
   \end{cvitems}
  }

\cventry
  {Enginyer d'IA i Dades}
  {MGS, Seguros y Reaseguros S.A.}
  {Barcelona, Catalunya, Espanya}
  {Set 2023 - Set 2024}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Vaig desenvolupar models de predicció de preus dins d'un equip d'IA i dades de 4 persones donant suport a l'anàlisi de productes asseguradors.}
    \item {Vaig automatitzar fluxos de SQL Server amb PowerShell per agilitzar tasques recurrents de processament de dades i informes.}
    \item {Vaig desenvolupar projectes d'anàlisi geoespacial en R / RStudio, utilitzant dades cartogràfiques per aportar informació de negoci basada en la localització.}
   \end{cvitems}
  }

\cventry
  {Enginyer de Desenvolupament de Programari}
  {Guanyador del Hackathon bitsxlaMarató TV3 2022}
  {Barcelona, Espanya}
  {Gen 2022}
  {
   \begin{cvitems}
    \item {Vaig desenvolupar un detector d'aneurismes basat en una xarxa neuronal convolucional amb MaskRCNN per a la salut cardiovascular.}
    \item {Guanyador del Hackathon bitsxlaMarató TV3 2022 amb aquest projecte.}
    \item {Vaig dissenyar i implementar una interfície fàcil d'utilitzar per pujar vídeos, detectar l'aorta i visualitzar el model 3D.}
   \end{cvitems}
  }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
